巴塞真君子

知道拉膠紅牌即刻換高美斯

呢句好笑

高美斯真係廢柴黎

又失位

安狗就嚟走，忍下啦

唔係戰術問題，控都控甩就算鳩數啦